有冇人試過扯旗再用運動噴霧射條丁

咩係運動噴霧

抽筋果隻?

止汗劑？

應該係好涼果種

好似係